垃圾CSL

之前好地地用緊3台
見csl出128 8gb咪轉台囉
屌 你 老 尾 一上地鐵乜網都上唔撚到
Whatsapp都唔得呀 人多少少就咁
早知唔轉

on9仔
利申: 數記

呢樣真，都唔知比隧道費嚟做乜

有瑞典Ericsson台唔用，用支那HUAWEI台